撕標語個班大媽係咪犯刑毀？

私人物品未經授權就撕毀左算唔算刑毀
有冇法律JJ解答？

選擇性執法，根本就係管治既藝術，選擇得好先可以長治久安

收皮啦上面個五毛
一早block撚咗你

要有人告先會開case

睇下有無合理解釋
真係要講 好多個term可以講

例如 你貼得上去民主牆 咁果張野仲算唔算私人財產
民主牆本身 係供學生發表意見
而移除呢個行為本身 可唔可以當作發表意見既一種方式

但民主牆唔係佢地管架啵

咁又係... 有個笑話叫香港有法治